何謂滅陸殺豬清狗種？

點解香港人心腸咁毒？

毒得過你隻支那仔